［強國威水史］美國入口大陸KN95口罩60%+不合格，害死前線

5月7日，美国CDC国家职业安全与健康研究所（NIOSH）发布的最新检测发现，67 种不同类型的进口 N95 型口罩中，约有 60% 未达标。美国政府还强调，6成产品中又以从中国进口的KN95口罩（N95同等级）是“重灾区”。美国政府称，花大价钱买了中国口罩，反而却让一线医护人员陷入更大的感染风险中。美国 FDA表示，撤回中国60多家制造商向美国出口N95口罩的许可，将中国获准为美国生产N95口罩的制造商数量从大约80家减少到14家。

唔好意思上面殘體字copy and paste 頂住先

強國對人類又一貢獻

用電話整，慳時間

玩口罩外交玩到出神入化

衣幾日建制派通街派口罩，又有大把懵閪排隊去攞